轉台出IPHONE X,各路SALES請出招

Apple store

殘體收皮啦

好多聯絡左都唔L覆